沙田中心商場保安、居民協助離開

學嘢啦屌你老母新城市

沙田友

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

沙田巴絲請受我一拜

恆基 4叔平時笑笑口 咁堅

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

4叔手下太skr了！

呢d保安先係, 要加人工

沙田

25秒有個示威者用把遮想lock住度玻璃門
但困撚住左d記者係出面

關佢咩事居民堅就真

帝都酒店都有
不過少人經過

好好

pish

沙田居民一向高質

沙田中心（英語：Shatin Centre）是一座位於香港新界沙田區的商住物業，由恆基兆業發展興建，並由旗下的恆益物業管理公司作物業管理

認真
有冇諗過寫封信表揚下佢地同太古廣場班保安
話曬人地都幫左咁多
幫係人情

普選見
好感動
沙田有愛

推上熱門

保安

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

好人一生平安

推

睇到喊咗啦...屌

保安幾好 但平日冷氣唔夠

依啲就係做支那人生意場商場同做香港人生意場商場既分別

沙田嘅媽媽，我愛你

正式宣佈 "沙田中心" 係pp後第二商場清泉

多謝你地

新城市for 支那客

唔好 即係擺人上枱俾對家搞
大家心照就得

港豬, 你地唔配擁有梁天琦

街坊行開行埋買啲生果寶礦力去探班啦
低調低調

以後唔會係新城市浪費
轉去沙田中心

記者冇事嘅

好似係

呢排多咗人去太古
比未有事之前多咗
應該係信佢安全

清泉街坊

多謝您

唔好因為呢啲事而表揚，你可以作話某日幫襯完某間商鋪，然後呢幾位保安好helpful, 所以出信表揚佢地

沙田新地市含撚

我知冇事
但個兩個記者個樣好似講緊"屌你老母lock鳩我地係出面？"咁

推！

沙田友好野

睇到眼濕濕

做記者真係慘，成日俾我地賣，又成日同我地坦

要籌旗幫記者了

係
我就係諗住表揚仍地幫得手
但唔講咩事/講其他事

Push

多謝各位今日幫沙田人

總知唔好搞到保安大佬有不必要壓力

Ching都幾跳脫

沙田友好撚高質

以身為沙田人為榮
沙田唔歡迎警狗

城媒好波 睇到好感動

一開頭個阿叔屌個阿姐阻住晒唔俾佢哋鬧黑警
就好似和理今日覺醒咁

屌 我睇到眼濕濕

住左十鳩幾年 無諗過沙田中心有日都上神枱

好感動

可以點樣搞9新城市廣場
今晚有33個義士被捕
罪魁禍首，新城市廣場莫屬

負評 出呢個post 對沙田中心保安有咩好處

沙田友好高質

lm

唉....香港人呀

仲慢慢行係咩心態?

恆益既保安係宏力
都係四叔公司

平時沙中係新城市面前明明係小人物
終於上位了沙中

隻狗叫人過黎比街坊屌到唔敢出聲

多謝沙田人

push

良心

做好事，企市民個邊要嘉許
太古廣場，沙田中心

住左廿鳩幾年 沙田中心同沙田廣場成日都分唔到

我就唔明點解叫極走都唔走真係好撚努氣

proud of shatin

推 以後唔行佢新鴻基 港島得3間 可以避開

好感動~ 我係沙田人

以後去新城市9坐，沙田中心消費

謝各位

唔好唔記得沙田廣場

睇到喊

綠色嗰堆大廈咪沙田中心

身為沙田友, 有啲咁高質既街坊, 真係好自豪!!!

冷氣唔夠關保安咩事
唔係叫人整冷氣咩

喺沙田中心發夢
嗰到啲保安好堅

記者可以再搵路會合示威者，但示威者唔同，冇咁多路線或方法比佢地選擇

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

沙田中心商場平台保安曾一度封鎖唔比住客及手足於平台出入，係鎖住。當時防暴已於沙廣沙中好運迫緊黎，好彩手足們同高級啲保安溝通後先開放返 。好彩大家最後無事，唔明點解市民、住客唔入得，但防暴入得去平台！

腳傷都一個人係出面擋住黑警

Respect

沙中鎖平台正門嗰下我都呆咗
從來都冇試過咁低質
反而好運中心平時好鍾意落閘閂閘
利申住沙中

呢度有得籌

好感動
唉

沙田中心M記vs海富M記

唔識路有人帶住走幫手指路真係好緊要

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

唔使表揚
但係係個度SHOPPING真係好舒服

依期低調少少, 過個禮拜寫表揚信, 夾錢送花送果籃
最好搵樓上居民寫

你要寫信話因為個度d保安質素又高又有禮貌又好人，
所以你會成日多d去shopping咁先得

一條天橋，兩個世界

四叔紅底黎
唔好咁揚陣間累到個保安

好人好事

你班黑警就去到邊都比人屌

人怕出名豬怕肥呀各位

心中知就夠

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

好似跑緊馬拉松咁企曬係旁邊指路 , 太SWEET了

香港人一條心

沙田居民好波

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

嚟緊會多啲去幫襯

唔好推人地上枱啦
信入面表揚佢地服務態度好就得
大家會明白

佢係正義嘅化身姐
鬼知佢老闆/上司係唔係咩
唔好要人難做

唔係有片影到保安帶狗入商場？

btw多謝有良心既保安，香港需要你地